{
   "author": "Okulo",
   "categories": [
      "Uncategorized"
   ],
   "date": "2016-09-22T21:05:40+00:00",
   "title": "Полундра! OpenMW 0.40.0 на горизонте!",
   "type": "post",
   "url": "/2016/4708/"
}
Команда разработчиков OpenMW с гордостью объявляет о выпуске версии 0.40.0! Вы можете загрузить ее со страницы [Скачать][1]. Доступна для всех операционных систем. Этот релиз вносит некоторые небольшие новые функции, но в основном содержит исправления ошибок и улучшения. Мы берем курс на реализацию интересных особенностей игры, это захватывающее время для OpenMW, даже если выпуски имеют немного меньше видимых пользователем изменений. Игра полностью готова к работе, и будущие выпуски будут приносить в основном исправления и улучшать оптимизацию.

Взгляните на обзор [изменений игры][2] и [обзор OpenMW-CS][3] от невероятного Atahualpa, а так же можете взглянуть на полный список изменений.





**Замечания:**

  * Снова на данный момент не реализованы тени, и прогрузка дальних расстояний.
  * Для того, чтобы использовать targz пакет Linux двоичные файлы Qt4 и libpng12 должны быть установлены на вашей системе.

**Изменения:**

  * Реализована функция NPC &#8220;Face&#8221;.
  * Реализованы отражения Солнца/Луны в зависимости от погоды.
  * Реализовано удаление эффекта для способностей, исправление бага заперта движения игрока при выходе из дома.
  * Реализовано удаление перемещаемых ссылок.
  * Исправлена ​​возможность дублирования ссылки, когда изменяется соответствующий RefID.
  * Неподвижные существа в клетках без pathgrids не блуждают.
  * Фиксированные события смерти, чтобы вызвать анимации в конце смерти вместо начала.
  * Фиксированные приуроченные эффекты не должны быть прерваны на отдыхе.
  * Фиксированные постоянные эффекты не ставить на удержание во время отдыха.
  * Исправлены некоторые проблемы с тем, как Magicka рассчитывается. Отношение Увеличение эффекта Magicka и интеллекта.
  * Исправлены некоторые проблемы, связанные с взаимодействием телекинеза.
  * Исправлены проблемы с тем, как символ &#8220;#&#8221; обрабатывался в именах каталогов в конфигурации.
  * Исправлен «​​Slowfall» заклинания, чтобы остановить импульс движения вперед при прыжке.
  * Исправлена ​​ошибка замены ссылки родительской ячейки на ссылку другого типа.
  * Исправлена ошибка, когда Скальные Наездники не в состоянии атаковать цели под ними.
  * Исправлено: существа и НПС не могли в состоянии наносить дистанционные атаки по вертикали
  * Исправлена ​​ошибка, которая может возникнуть при использовании заклинания телепортации.
  * Установленный ESS-импортер не отделяющий запись стеки.
  * Исправлено: НПС забывали они говорили с игроком, прежде чем начинался диалог.
  * Исправлено НПС не зацикливают свои задания на AiTravel.
  * Исправлено НПС блуждают в недопустимых местах.
  * Исправлено НПС блуждают за pathgrid, когда игрок ждет.
  * Исправлено &#8220;StopCombat&#8221; команда AI работала неправильно.
  * Исправлено Larienna Macrina не правильно остановливала бой после убийства Hrelvesuu в квесте &#8220;Битва при Nchurdamz&#8221;.
  * Исправлена ошибка с монстрами при загрузке Quicksave.
  * Исправлен визуальный эффект камеры при Дагот Уре,там так не должно было быть.
  * Исправлена Погода которая сохранялась после убийства Дагот Ура.
  * Исправлено: новый диалог наследуя некоторые данные из другого заменял существующие.
  * Исправлено: актеры, которые начинают игру мертвыми теперь всегда используя ту же позу.
  * Исправлена ​​РНУ, чтобы автоматически не оснащать боеприпасы.
  * Исправлено: НПС не любили оружие дальнего боя.
  * Исправлено: обнаружения игрока, когда они не имеют прямой видимости.
  * Исправлено: частицы ashmire рендерились за пределами их действия.
  * Исправлена ​​AiWander время начала сброса при сохранении / загрузки.
  * Исправлено: 1-й и 3-го лица камера не преобразовывала из .ess правильно, работая с ESS-импортером.
  * Исправлено: проблемы, вызванные простоем камеры, когда игрок парализована.
  * Исправлено: близлежащие монстры, которые не обнаружили игрока не мешают игроку спать/отдыхать.
  * Исправлена ​​проблема жертвы карманника не всегда его обнаруживают.
  * Исправлено: мертвые персонажи и существа, способствуют паразитному увеличению навыка.
  * Исправлено: в зависимости от погоды разные диалоги игры.
  * Исправлено: вызванные эффекты, сохраняющиеся после их смерти.
  * Исправлена ​​проблема с параллаксом при рендеринге карты. 
  * Исправлено: уровень графическии, чтобы соответствовать оригинальному поведению игры.
  * Исправлено: Atrayonis ошибка сегментации в &#8220;Антологии Солстхейма: Гробница Снежного Принца&#8221;.
  * Исправлены проблемы с невидимостью не рассеивается правильно.
  * Исправлено: первые пару секунд речь NPC может быть приглушен на некоторых компьютерах.
  * Исправлена ​​возможность складывать эффекты от идентичных свитков магии.
  * Исправлено: при камере от третьего лица, камера застревала при большом расстоянии от ГГ.
  * Исправлено: AiFollow и AiEscort длительность может быть обработана, как в игре: часов вместо секунд, в соответствии с оригинальным движком.
  * Исправлено несколько проблем с тем, как отображается усталость, когда игрок укрепляет силы.
  * OpenMW-CS: Реализован множественный удаление подзаписей.
  * OpenMW-CS: Переопределено pathgrid рендеринга.
  * OpenMW-CS: Реализовано конфигурации клавиш.
  * OpenMW-CS: Реализовано pathgrid редактирование.
  * OpenMW-CS: Исправлен запуск скриптов &#8211; таблица не обновлялась при добавлении скрипта.
  * OpenMW-CS: Исправлено: подсказки не отображается в виде сцены, если не удерживать кнопку мыши на них.
  * OpenMW-CS: Фиксированная ширина вкладки в редакторе сценариев, чтобы было 4 символа вместо 4-х пикселей.
  * OpenMW-CS: Исправлена ​​возможность создавать дубликаты записей pathgrid.
  * OpenMW-CS: Исправлено: записи данных оружия не были надлежащим образом установлены.
  * OpenMW-CS: Исправлено: для регионов Тамриэля есть таблица для отображения параметров погоды. Она так же позволяет редактировать их.

 [1]: https://openmw.org/downloads/
 [2]: http://www.youtube.com/watch?v=avPbctre9Qw
 [3]: http://www.youtube.com/watch?v=izlm2CAnCpY